隨便講個足球員，我點評

請出招

費高

伊巴

陳韋拿

迪布尼

戴志偉

強尼

葉恭介

上古神獸.....
好出色嘅球員囉
不過又皇又巴
259

張衛健

Kuyt

大空翼

円堂守

conor chaplin

老坑
過撚哂氣仲串串共
雖然要承認佢後生係好撚勁
不過咪又係帶唔起曼聯

Show牙雷c

請問係咪踢過熱刺嘅韋拿？
雖然佢話韋拿踢法似佢係勁膠
但係佢都係香港嘅頂尖球員
作為一個香港人係一定會支持佢的
所以個結論係佢個係好撚勁的球員

細梅

吹撚大左
只不過係鏝勁適合佢

做戲好睇，支持

同杰寧好熟，勁葡萄

達斯拿

史高斯 @吉村春袋子

費蘭尼

頭髮顏色好睇，支持

冇頭髮，唔支持

出色，占士米拿！

太空翼

留低負評又唔敢面對

譚詠麟

周潤發

戴巴拿

巴神

堅尼米拿

卓耀國

白必圖

Kaiser

阿古路

伊高沙托尼

杜奧巴

豪炎寺

陳7

連加特

費高都叫上古神獸
咁比利果啲叫咩

伍仔

祖阿寧頓

奧巴坦

史迪基倫堡

拿卡鍚迪

史奈達

Neymar

舒夫真高

踢狼堡個陣一季20助攻

馬超

豪炎寺修也

馬勒當拿

艾美奧比

冇女

簡尼

溫家寶

久保嘉晴

林源三

齊藤誠司

無弱過都叫過氣

樓主

巴巴耶路

占美麥卡倫

巴巴路西斯

澳職

德仔